# reactjs-fame-theme

Fame temasının basitçe ReactJS üzerine entegre edilmiş hali.

Şu an tüm sectionlar component olarak eklenmiş durumda. Header kısmında bir problem bulunmakta. Bunun çözümü ve veritabanı bağlantıları kaldı.